MK仔黑社會必然係全世界最蠢生物

笑撚死人咩，又玩片車片出街又玩巴士講劈友點解咁多年都仲咁on9喺屋邨又周圍同人講自己跟邊個又賣毒依家我做毒撚都笑撚死你地啦

自推

想知幾時絕種

公屋永續MK仔

On9
公屋永續毒撚

冇MK仔做襯托，樓主咁醒都冇人知